[1Q題] 3頁內有人答中,立即直播屎眼食譚仔特辣!!

港女放工返屋企,估一種動物

答案保證位合情,合理,合法

雞

錯

中
直播啦你

應該係連登史上最難1Q題

冇咁低汁

留名睇回覆高質，但樓主個答案垃雜

應該唔會有，個答案係喺我沖涼時精神最集中嘅時候諗到

係臭雞…返左成日工一定好臭。你………漏左個臭字

通常呢DPOST,中撚左都話唔中。所以睇唔到樓主用屎眼食譚仔。

好明顯答案係雞

答案不具侮辱成分，老少咸宜

答案咁撚單，我不如直接問港女做咩職業

蟻多摟死象

俾戰汁素啦

人

感謝參與

蟬，金蟬脫殼，港女落妝

狗

終於有好答案，但唔岩

豬
因為樓豬係死港女

懶蛇

中
等睇樓主走數

兔 因為被孕兔

回答方式方向正確，但錯

暫時未有機會走

留名睇走數

你試下答

仲要唔肯直播

3頁未

On99 你會找數我食你d屎

娃娃魚

龜

答案好唔過呢個我食你d屎

家美雞

恒大教書

以上都錯

你睇到有咩答案係高質

未

蛇
蛇呑象
象有精
=蛇吞精
港女呑精
蛇係港女

鳥 因為中岀了(鳥)

係咪我啱？

挽咁大？

象，因為成口一滴滴

三頁未

雞泡魚

貴婦狗
貴=櫃=locker
婦=full=全部
狗=狗
locker full 狗 = 落曬全部假狗

挽你老母個波罩呀挽

#15xxxx

睡懶

horse 馬
mare 母馬
colt, foal 馬駒,小馬
pony 矮馬
thoroughbred 純種馬
mustang 野馬
mule 騾
ass, donkey 驢

ox 牛
buffalo 水牛
bull 公牛
cow 母牛
calf 小牛, 牛犢
bullock, steer 小閹牛
heifer 小母牛

pig, swine 豬
boar 種豬
hog 閹豬, 肥豬
gilt 小母豬
piglet 豬崽

sheep 羊
ewe 母羊
goat 山羊
lamb 羊羔,羔羊
zebra 斑馬
antelope 羚羊
gazelle 小羚羊

deer 鹿
reindeer 馴鹿
giraffe 長頸鹿

camel 駱駝
dromedary 單峰駝

llama 大羊駝
guanaco 原駝
alpaca 羊駝
vicuna 小羊駝

elephant 象
rhinoceros 犀牛
hippopotamus 河馬

cat 貓
tabby, she-cat, grimalkin 雌貓
tomcat 雄貓, 公貓
kitten, kitty, pussy 小貓
lion 獅
lynx 猞猁
panther, puma 美洲豹
leopard 豹
tiger 虎
wildcat 野貓

bison 美洲野牛
yak 犛牛

dog 狗
badger 獾
weasel 鼬,黃鼠狼
otter 水獺
fox 狐
hyena, hyena 鬣狗
wolf 狼

squirrel 松鼠
dormouse 睡鼠
beaver 河狸
marmot 土撥鼠
ferret 雪貂

bear 熊
rabbit 兔子
hare 野兔

rat 鼠
chinchilla 南美栗鼠
gopher 囊地鼠
Guinea pig 豚鼠
marmot 土撥鼠
mole 鼴鼠
mouse 家鼠
vole 田鼠

monkey 猴子
chimpanzee 黑猩猩
gorilla 大猩猩
orangutan 猩猩
gibbon 長臂猿
sloth 獺猴

anteater 食蟻獸
duckbill, platypus 鴨嘴獸
kangaroo 袋鼠
koala樹袋熊
hedgehog 刺蝟
porcupine 箭豬, 豪豬
bat 蝙蝠
armadillo 犰狳

whale 鯨
dolphin 河豚
porpoise 大西洋鼠海豚
seal 海豹
walrus 海象

eagle 鷹
bald eagle 白頭鷹
condor 禿鷹
hawk, falcon 隼
heron 蒼鷹
golden eagle 鷲
kite 鷂
vulture 禿鷲
cock 公雞
hen 母雞
chicken 雞, 雛雞
guinea, fowl 珍珠雞
turkey 火雞
peacock 孔雀
duck 鴨
mallard 野鴨, 鳧
teal 小野鴨
gannet 塘鵝
goose 鵝
pelican 鵜鶘
cormorant 鸕鷀
swan 天鵝
cob 雄天鵝
cygnet 小天鵝
gander, wild goose 雁
dove 鴿
pigeon 野鴿
turtle dove 斑鳩
pheasant 雉, 野雞
grouse 松雞
partridge 石雞, 鷓鴣
ptarmigan 雷鳥
quail 鵪鶉
ostrich 鴕鳥
stork 鸛
woodcock 山鷸
snipe 鷸
gull, seagull 海鷗
albatross 信天翁
kingfisher 翠鳥
bird of paradise 極樂鳥, 天堂鳥
woodpecker 啄木鳥
parrot 鸚鵡
cockatoo 大葵花鸚鵡
macaw 金剛鸚鵡
parakeet 長尾鸚鵡
cuckoo 杜鵑,布穀鳥
crow 烏鴉
blackbird 烏鶇
magpie 喜鵲
swallow 燕子
sparrow 麻雀
nightingale 夜鶯
canary 金絲雀
starling 八哥
thrush 畫眉
goldfinch 金翅雀
chaffinch 蒼頭燕雀
robin 知更鳥
plover 千鳥
lark 百鳥,雲雀
swift 褐雨燕
whitethroat 白喉雀
hummingbird 蜂雀
penguin 企鵝
owl 梟,貓頭鷹
scops owl 角梟,耳鳥

snake 蛇
adder, viper 蝰蛇
boa 王蛇
cobra 眼鏡蛇
copperhead 美洲腹蛇
coral snake 銀環蛇
grass snake 草蛇
moccasin 嗜魚蛇
python 蟒蛇
rattlesnake 響尾蛇
lizard

屌你地圖砲

笑撚死 仲要中英對照

樓豬走撚硬數

留名走數

樓上笑死我

中

講埋先
樓豬話講中就得
冇話要解釋
樓豬諗好答案未

狗或鳩，因為返到港女返屋企要出去蒲，冇要裝假狗。或者港女返到屋企要裝假鳩摔碟。無論如何都係裝(扮)假狗(鳩)

屌你咪撚quote啦

你老母臭屄你又quote

屌你地圖砲

中
屌你咪撚quote啦
你老母臭屄你又quote [/quote]
我果個要按顯示所有先彈出嚟

鳥 因為返歸鳥

手土

快啦

答案呢 屌你老母

4頁，等睇走數

直播呀

金雞

樓主呢

樓主直播 我食埋樓上食果啲屎 果啲屎都得呀

平胸龜

找數呀

樓主
我想睇優質答案

咁快有正評

樓豬落左街買譚啊
咪催啦

唔買過橋米線都講唔過去啦

[quote]horse 馬
mare 母馬
colt, foal 馬駒,小馬
pony 矮馬
thoroughbred 純種馬
mustang 野馬
mule 騾
ass, donkey 驢

ox 牛
buffalo 水牛
bull 公牛
cow 母牛
calf 小牛, 牛犢
bullock, steer 小閹牛
heifer 小母牛

pig, swine 豬
boar 種豬
hog 閹豬, 肥豬
gilt 小母豬
piglet 豬崽

sheep 羊
ewe 母羊
goat 山羊
lamb 羊羔,羔羊
zebra 斑馬
antelope 羚羊
gazelle 小羚羊

deer 鹿
reindeer 馴鹿
giraffe 長頸鹿

camel 駱駝
dromedary 單峰駝

llama 大羊駝
guanaco 原駝
alpaca 羊駝
vicuna 小羊駝

elephant 象
rhinoceros 犀牛
hippopotamus 河馬

cat 貓
tabby, she-cat, grimalkin 雌貓
tomcat 雄貓, 公貓
kitten, kitty, pussy 小貓
lion 獅
lynx 猞猁
panther, puma 美洲豹
leopard 豹
tiger 虎
wildcat 野貓

bison 美洲野牛
yak 犛牛

dog 狗
badger 獾
weasel 鼬,黃鼠狼
otter 水獺
fox 狐
hyena, hyena 鬣狗
wolf 狼

squirrel 松鼠
dormouse 睡鼠
beaver 河狸
marmot 土撥鼠
ferret 雪貂

bear 熊
rabbit 兔子
hare 野兔

rat 鼠
chinchilla 南美栗鼠
gopher 囊地鼠
Guinea pig 豚鼠
marmot 土撥鼠
mole 鼴鼠
mouse 家鼠
vole 田鼠

monkey 猴子
chimpanzee 黑猩猩
gorilla 大猩猩
orangutan 猩猩
gibbon 長臂猿
sloth 獺猴

anteater 食蟻獸
duckbill, platypus 鴨嘴獸
kangaroo 袋鼠
koala樹袋熊
hedgehog 刺蝟
porcupine 箭豬, 豪豬
bat 蝙蝠
armadillo 犰狳

whale 鯨
dolphin 河豚
porpoise 大西洋鼠海豚
seal 海豹
walrus 海象

eagle 鷹
bald eagle 白頭鷹
condor 禿鷹
hawk, falcon 隼
heron 蒼鷹
golden eagle 鷲
kite 鷂
vulture 禿鷲
cock 公雞
hen 母雞
chicken 雞, 雛雞
guinea, fowl 珍珠雞
turkey 火雞
peacock 孔雀
duck 鴨
mallard 野鴨, 鳧
teal 小野鴨
gannet 塘鵝
goose 鵝
pelican 鵜鶘
cormorant 鸕鷀
swan 天鵝
cob 雄天鵝
cygnet 小天鵝
gander, wild goose 雁
dove 鴿
pigeon 野鴿
turtle dove 斑鳩
pheasant 雉, 野雞
grouse 松雞
partridge 石雞, 鷓鴣
ptarmigan 雷鳥
quail 鵪鶉
ostrich 鴕鳥
stork 鸛
woodcock 山鷸
snipe 鷸
gull, seagull 海鷗
albatross 信天翁
kingfisher 翠鳥
bird of paradise 極樂鳥, 天堂鳥
woodpecker 啄木鳥
parrot 鸚鵡
cockatoo 大葵花鸚鵡
macaw 金剛鸚鵡
parakeet 長尾鸚鵡
cuckoo 杜鵑,布穀鳥
crow 烏鴉
blackbird 烏鶇
magpie 喜鵲
swallow 燕子
sparrow 麻雀
nightingale 夜鶯
canary 金絲雀
starling 八哥
thrush 畫眉
goldfinch 金翅雀
chaffinch 蒼頭燕雀
robin 知更鳥
plover 千鳥
lark 百鳥,雲雀
swift 褐雨燕
whitethroat 白喉雀
hummingbird 蜂雀
penguin 企鵝
owl 梟,貓頭鷹
scops owl 角梟,耳鳥

snake 蛇
adder, viper 蝰蛇
boa 王蛇
cobra 眼鏡蛇
copperhead 美洲腹蛇
coral snake 銀環蛇
grass snake 草蛇
moccasin 嗜魚蛇
python 蟒蛇
rattlesnake 響尾蛇

肉酸樓豬

走左數了

lm睇走數

雞就雞啦

垃圾樓豬

係咁打錯字霸頁數？

樓主我們到了

睇下第一至二頁 樓主post霸
霸左一半

媽好柒呀

答案:樓豬老母

豬呢？樓豬你去左邊?

樓主出口黎啊 樓主
樓主我地到咗啦

樓主仆街啦！唔見影！？
屌撚爆你個咀等你一世用屎眼食譚仔！

買完譚仔未呀

走數

走啊走啊 無野睇無野睇 屌咩

走數狗

樓主去緊譚仔拎外賣？

反而想睇你走數

鵝 因為鵝攞多支

( Show Blocked User - Roy_Mustang )
自己反省

樓主係度搵緊咩動物上面無人提

點解放咗工咁多人嘅？

Push

雖然漁翁撒網，但唔代表會有收穫。
答案係：黑面琵鷺（黑面+疲勞）
多謝大家支持。

我上校係唔會輸嘅。

大家估下樓主條賓周係咩動物？

答案係：黑面琵鷺（黑色又+多毛）
多謝大家支持。

On9答案

收貨

我唔否認多毛又黑，但用長毛象形容比較貼切

理性巴打

Ok

1Q題並非精密科學

都算係咁啦。

可接受

下次無咁好彩

其實ok

肯定有人係咪都屌 正評

OK, but on9

樓主有3倍速回避，連地圖砲都打你唔死

因為高質。

ok u win

Ok 接受到

下次第4頁盡快回覆

負皮嗰啲一定係港女

你個答案唔高汁 但避到個金剛棒
正皮

以近來1Q題必爛尾既趨勢而言
今次幾高汁
正皮

呢個答案ok

樓主頭先消失既時間就係諗緊點樣避到金剛棒但又合理既答案

咁都唔中，比你贏

答案一早有，只待有人答到

呢個答案可以接受
不枉我loop咗咁多頁睇答案

都ok，算你啦

終於有個1q題係冇俾人屌

ok

On9

終於有一個iq題post，個答案似番D樣

第一次見開估完正皮多過負皮

正皮

屌你個地圖炮廢既
垃撚圾

樓主好野...今次可接受

地圖炮miss

( Show Blocked User - 即棄內褲三條 )

唔錯

地圖炮都掃唔死你

地圖炮都唔中 正皮你啦

其實大家唔想見到樓主屎眼

我屎眼閉月羞花。

老虎乸

我覺得個答案都正路吖

唔明點解負皮
合理答案

樓上啲傻閪係咁quote做乜撚野

金剛棒都打你唔死

負皮係應該未有答案，
又預咗樓主會被秒，
又預咗會走數而負定先。

正評俾 地圖砲掃你唔死！
答案收貨👍

[quote][quote][quote]horse 馬
mare 母馬
colt, foal 馬駒,小馬
pony 矮馬
thoroughbred 純種馬
mustang 野馬
mule 騾
ass, donkey 驢

ox 牛
buffalo 水牛
bull 公牛
cow 母牛
calf 小牛, 牛犢
bullock, steer 小閹牛
heifer 小母牛

pig, swine 豬
boar 種豬
hog 閹豬, 肥豬
gilt 小母豬
piglet 豬崽

sheep 羊
ewe 母羊
goat 山羊
lamb 羊羔,羔羊
zebra 斑馬
antelope 羚羊
gazelle 小羚羊

deer 鹿
reindeer 馴鹿
giraffe 長頸鹿

camel 駱駝
dromedary 單峰駝

llama 大羊駝
guanaco 原駝
alpaca 羊駝
vicuna 小羊駝

elephant 象
rhinoceros 犀牛
hippopotamus 河馬

cat 貓
tabby, she-cat, grimalkin 雌貓
tomcat 雄貓, 公貓
kitten, kitty, pussy 小貓
lion 獅
lynx 猞猁
panther, puma 美洲豹
leopard 豹
tiger 虎
wildcat 野貓

bison 美洲野牛
yak 犛牛

dog 狗
badger 獾
weasel 鼬,黃鼠狼
otter 水獺
fox 狐
hyena, hyena 鬣狗
wolf 狼

squirrel 松鼠
dormouse 睡鼠
beaver 河狸
marmot 土撥鼠
ferret 雪貂

bear 熊
rabbit 兔子
hare 野兔

rat 鼠
chinchilla 南美栗鼠
gopher 囊地鼠
Guinea pig 豚鼠
marmot 土撥鼠
mole 鼴鼠
mouse 家鼠
vole 田鼠

monkey 猴子
chimpanzee 黑猩猩
gorilla 大猩猩
orangutan 猩猩
gibbon 長臂猿
sloth 獺猴

anteater 食蟻獸
duckbill, platypus 鴨嘴獸
kangaroo 袋鼠
koala樹袋熊
hedgehog 刺蝟
porcupine 箭豬, 豪豬
bat 蝙蝠
armadillo 犰狳

whale 鯨
dolphin 河豚
porpoise 大西洋鼠海豚
seal 海豹
walrus 海象

eagle 鷹
bald eagle 白頭鷹
condor 禿鷹
hawk, falcon 隼
heron 蒼鷹
golden eagle 鷲
kite 鷂
vulture 禿鷲
cock 公雞
hen 母雞
chicken 雞, 雛雞
guinea, fowl 珍珠雞
turkey 火雞
peacock 孔雀
duck 鴨
mallard 野鴨, 鳧
teal 小野鴨
gannet 塘鵝
goose 鵝
pelican 鵜鶘
cormorant 鸕鷀
swan 天鵝
cob 雄天鵝
cygnet 小天鵝
gander, wild goose 雁
dove 鴿
pigeon 野鴿
turtle dove 斑鳩
pheasant 雉, 野雞
grouse 松雞
partridge 石雞, 鷓鴣
ptarmigan 雷鳥
quail 鵪鶉
ostrich 鴕鳥
stork 鸛
woodcock 山鷸
snipe 鷸
gull, seagull 海鷗
albatross 信天翁
kingfisher 翠鳥
bird of paradise 極樂鳥, 天堂鳥
woodpecker 啄木鳥
parrot 鸚鵡
cockatoo 大葵花鸚鵡
macaw 金剛鸚鵡
parakeet 長尾鸚鵡
cuckoo 杜鵑,布穀鳥
crow 烏鴉
blackbird 烏鶇
magpie 喜鵲
swallow 燕子
sparrow 麻雀
nightingale 夜鶯
canary 金絲雀
starling 八哥
thrush 畫眉
goldfinch 金翅雀
chaffinch 蒼頭燕雀
robin 知更鳥
plover 千鳥
lark 百鳥,雲雀
swift 褐雨燕
whitethroat 白喉雀
hummingbird 蜂雀
penguin 企鵝
owl 梟,貓頭鷹
scops owl 角梟,耳鳥

snake 蛇
adder, viper 蝰蛇
boa 王蛇
cobra 眼鏡蛇
copperhead 美洲腹蛇
coral snake 銀環蛇
grass snake 草蛇
moccasin 嗜魚蛇
python 蟒蛇
rat

四海魚蛋最好
因為好好隻，大大隻！

quote 撚夠未 睇一個回覆㩒左幾下page down

[quote][quote][quote][quote]horse 馬
mare 母馬
colt, foal 馬駒,小馬
pony 矮馬
thoroughbred 純種馬
mustang 野馬
mule 騾
ass, donkey 驢

ox 牛
buffalo 水牛
bull 公牛
cow 母牛
calf 小牛, 牛犢
bullock, steer 小閹牛
heifer 小母牛

pig, swine 豬
boar 種豬
hog 閹豬, 肥豬
gilt 小母豬
piglet 豬崽

sheep 羊
ewe 母羊
goat 山羊
lamb 羊羔,羔羊
zebra 斑馬
antelope 羚羊
gazelle 小羚羊

deer 鹿
reindeer 馴鹿
giraffe 長頸鹿

camel 駱駝
dromedary 單峰駝

llama 大羊駝
guanaco 原駝
alpaca 羊駝
vicuna 小羊駝

elephant 象
rhinoceros 犀牛
hippopotamus 河馬

cat 貓
tabby, she-cat, grimalkin 雌貓
tomcat 雄貓, 公貓
kitten, kitty, pussy 小貓
lion 獅
lynx 猞猁
panther, puma 美洲豹
leopard 豹
tiger 虎
wildcat 野貓

bison 美洲野牛
yak 犛牛

dog 狗
badger 獾
weasel 鼬,黃鼠狼
otter 水獺
fox 狐
hyena, hyena 鬣狗
wolf 狼

squirrel 松鼠
dormouse 睡鼠
beaver 河狸
marmot 土撥鼠
ferret 雪貂

bear 熊
rabbit 兔子
hare 野兔

rat 鼠
chinchilla 南美栗鼠
gopher 囊地鼠
Guinea pig 豚鼠
marmot 土撥鼠
mole 鼴鼠
mouse 家鼠
vole 田鼠

monkey 猴子
chimpanzee 黑猩猩
gorilla 大猩猩
orangutan 猩猩
gibbon 長臂猿
sloth 獺猴

anteater 食蟻獸
duckbill, platypus 鴨嘴獸
kangaroo 袋鼠
koala樹袋熊
hedgehog 刺蝟
porcupine 箭豬, 豪豬
bat 蝙蝠
armadillo 犰狳

whale 鯨
dolphin 河豚
porpoise 大西洋鼠海豚
seal 海豹
walrus 海象

eagle 鷹
bald eagle 白頭鷹
condor 禿鷹
hawk, falcon 隼
heron 蒼鷹
golden eagle 鷲
kite 鷂
vulture 禿鷲
cock 公雞
hen 母雞
chicken 雞, 雛雞
guinea, fowl 珍珠雞
turkey 火雞
peacock 孔雀
duck 鴨
mallard 野鴨, 鳧
teal 小野鴨
gannet 塘鵝
goose 鵝
pelican 鵜鶘
cormorant 鸕鷀
swan 天鵝
cob 雄天鵝
cygnet 小天鵝
gander, wild goose 雁
dove 鴿
pigeon 野鴿
turtle dove 斑鳩
pheasant 雉, 野雞
grouse 松雞
partridge 石雞, 鷓鴣
ptarmigan 雷鳥
quail 鵪鶉
ostrich 鴕鳥
stork 鸛
woodcock 山鷸
snipe 鷸
gull, seagull 海鷗
albatross 信天翁
kingfisher 翠鳥
bird of paradise 極樂鳥, 天堂鳥
woodpecker 啄木鳥
parrot 鸚鵡
cockatoo 大葵花鸚鵡
macaw 金剛鸚鵡
parakeet 長尾鸚鵡
cuckoo 杜鵑,布穀鳥
crow 烏鴉
blackbird 烏鶇
magpie 喜鵲
swallow 燕子
sparrow 麻雀
nightingale 夜鶯
canary 金絲雀
starling 八哥
thrush 畫眉
goldfinch 金翅雀
chaffinch 蒼頭燕雀
robin 知更鳥
plover 千鳥
lark 百鳥,雲雀
swift 褐雨燕
whitethroat 白喉雀
hummingbird 蜂雀
penguin 企鵝
owl 梟,貓頭鷹
scops owl 角梟,耳鳥

snake 蛇
adder, viper 蝰蛇
boa 王蛇
cobra 眼鏡蛇
copperhead 美洲腹蛇
coral snake 銀環蛇
grass snake 草蛇
moccasin 嗜魚蛇
python

樓主請表演

[quote][quote][quote][quote][quote]horse 馬
mare 母馬
colt, foal 馬駒,小馬
pony 矮馬
thoroughbred 純種馬
mustang 野馬
mule 騾
ass, donkey 驢

ox 牛
buffalo 水牛
bull 公牛
cow 母牛
calf 小牛, 牛犢
bullock, steer 小閹牛
heifer 小母牛

pig, swine 豬
boar 種豬
hog 閹豬, 肥豬
gilt 小母豬
piglet 豬崽

sheep 羊
ewe 母羊
goat 山羊
lamb 羊羔,羔羊
zebra 斑馬
antelope 羚羊
gazelle 小羚羊

deer 鹿
reindeer 馴鹿
giraffe 長頸鹿

camel 駱駝
dromedary 單峰駝

llama 大羊駝
guanaco 原駝
alpaca 羊駝
vicuna 小羊駝

elephant 象
rhinoceros 犀牛
hippopotamus 河馬

cat 貓
tabby, she-cat, grimalkin 雌貓
tomcat 雄貓, 公貓
kitten, kitty, pussy 小貓
lion 獅
lynx 猞猁
panther, puma 美洲豹
leopard 豹
tiger 虎
wildcat 野貓

bison 美洲野牛
yak 犛牛

dog 狗
badger 獾
weasel 鼬,黃鼠狼
otter 水獺
fox 狐
hyena, hyena 鬣狗
wolf 狼

squirrel 松鼠
dormouse 睡鼠
beaver 河狸
marmot 土撥鼠
ferret 雪貂

bear 熊
rabbit 兔子
hare 野兔

rat 鼠
chinchilla 南美栗鼠
gopher 囊地鼠
Guinea pig 豚鼠
marmot 土撥鼠
mole 鼴鼠
mouse 家鼠
vole 田鼠

monkey 猴子
chimpanzee 黑猩猩
gorilla 大猩猩
orangutan 猩猩
gibbon 長臂猿
sloth 獺猴

anteater 食蟻獸
duckbill, platypus 鴨嘴獸
kangaroo 袋鼠
koala樹袋熊
hedgehog 刺蝟
porcupine 箭豬, 豪豬
bat 蝙蝠
armadillo 犰狳

whale 鯨
dolphin 河豚
porpoise 大西洋鼠海豚
seal 海豹
walrus 海象

eagle 鷹
bald eagle 白頭鷹
condor 禿鷹
hawk, falcon 隼
heron 蒼鷹
golden eagle 鷲
kite 鷂
vulture 禿鷲
cock 公雞
hen 母雞
chicken 雞, 雛雞
guinea, fowl 珍珠雞
turkey 火雞
peacock 孔雀
duck 鴨
mallard 野鴨, 鳧
teal 小野鴨
gannet 塘鵝
goose 鵝
pelican 鵜鶘
cormorant 鸕鷀
swan 天鵝
cob 雄天鵝
cygnet 小天鵝
gander, wild goose 雁
dove 鴿
pigeon 野鴿
turtle dove 斑鳩
pheasant 雉, 野雞
grouse 松雞
partridge 石雞, 鷓鴣
ptarmigan 雷鳥
quail 鵪鶉
ostrich 鴕鳥
stork 鸛
woodcock 山鷸
snipe 鷸
gull, seagull 海鷗
albatross 信天翁
kingfisher 翠鳥
bird of paradise 極樂鳥, 天堂鳥
woodpecker 啄木鳥
parrot 鸚鵡
cockatoo 大葵花鸚鵡
macaw 金剛鸚鵡
parakeet 長尾鸚鵡
cuckoo 杜鵑,布穀鳥
crow 烏鴉
blackbird 烏鶇
magpie 喜鵲
swallow 燕子
sparrow 麻雀
nightingale 夜鶯
canary 金絲雀
starling 八哥
thrush 畫眉
goldfinch 金翅雀
chaffinch 蒼頭燕雀
robin 知更鳥
plover 千鳥
lark 百鳥,雲雀
swift 褐雨燕
whitethroat 白喉雀
hummingbird 蜂雀
penguin 企鵝
owl 梟,貓頭鷹
scops owl 角梟,耳鳥

snake 蛇
adder, viper 蝰蛇
boa 王蛇
cobra 眼鏡蛇
copperhead 美洲腹蛇
coral snake 銀環蛇
grass snake 草蛇
moccasin 嗜魚蛇

屌噉都俾你搵到

正評係比避到地圖炮+都叫解到

[quote][quote][quote][quote][quote][quote]horse 馬
mare 母馬
colt, foal 馬駒,小馬
pony 矮馬
thoroughbred 純種馬
mustang 野馬
mule 騾
ass, donkey 驢

ox 牛
buffalo 水牛
bull 公牛
cow 母牛
calf 小牛, 牛犢
bullock, steer 小閹牛
heifer 小母牛

pig, swine 豬
boar 種豬
hog 閹豬, 肥豬
gilt 小母豬
piglet 豬崽

sheep 羊
ewe 母羊
goat 山羊
lamb 羊羔,羔羊
zebra 斑馬
antelope 羚羊
gazelle 小羚羊

deer 鹿
reindeer 馴鹿
giraffe 長頸鹿

camel 駱駝
dromedary 單峰駝

llama 大羊駝
guanaco 原駝
alpaca 羊駝
vicuna 小羊駝

elephant 象
rhinoceros 犀牛
hippopotamus 河馬

cat 貓
tabby, she-cat, grimalkin 雌貓
tomcat 雄貓, 公貓
kitten, kitty, pussy 小貓
lion 獅
lynx 猞猁
panther, puma 美洲豹
leopard 豹
tiger 虎
wildcat 野貓

bison 美洲野牛
yak 犛牛

dog 狗
badger 獾
weasel 鼬,黃鼠狼
otter 水獺
fox 狐
hyena, hyena 鬣狗
wolf 狼

squirrel 松鼠
dormouse 睡鼠
beaver 河狸
marmot 土撥鼠
ferret 雪貂

bear 熊
rabbit 兔子
hare 野兔

rat 鼠
chinchilla 南美栗鼠
gopher 囊地鼠
Guinea pig 豚鼠
marmot 土撥鼠
mole 鼴鼠
mouse 家鼠
vole 田鼠

monkey 猴子
chimpanzee 黑猩猩
gorilla 大猩猩
orangutan 猩猩
gibbon 長臂猿
sloth 獺猴

anteater 食蟻獸
duckbill, platypus 鴨嘴獸
kangaroo 袋鼠
koala樹袋熊
hedgehog 刺蝟
porcupine 箭豬, 豪豬
bat 蝙蝠
armadillo 犰狳

whale 鯨
dolphin 河豚
porpoise 大西洋鼠海豚
seal 海豹
walrus 海象

eagle 鷹
bald eagle 白頭鷹
condor 禿鷹
hawk, falcon 隼
heron 蒼鷹
golden eagle 鷲
kite 鷂
vulture 禿鷲
cock 公雞
hen 母雞
chicken 雞, 雛雞
guinea, fowl 珍珠雞
turkey 火雞
peacock 孔雀
duck 鴨
mallard 野鴨, 鳧
teal 小野鴨
gannet 塘鵝
goose 鵝
pelican 鵜鶘
cormorant 鸕鷀
swan 天鵝
cob 雄天鵝
cygnet 小天鵝
gander, wild goose 雁
dove 鴿
pigeon 野鴿
turtle dove 斑鳩
pheasant 雉, 野雞
grouse 松雞
partridge 石雞, 鷓鴣
ptarmigan 雷鳥
quail 鵪鶉
ostrich 鴕鳥
stork 鸛
woodcock 山鷸
snipe 鷸
gull, seagull 海鷗
albatross 信天翁
kingfisher 翠鳥
bird of paradise 極樂鳥, 天堂鳥
woodpecker 啄木鳥
parrot 鸚鵡
cockatoo 大葵花鸚鵡
macaw 金剛鸚鵡
parakeet 長尾鸚鵡
cuckoo 杜鵑,布穀鳥
crow 烏鴉
blackbird 烏鶇
magpie 喜鵲
swallow 燕子
sparrow 麻雀
nightingale 夜鶯
canary 金絲雀
starling 八哥
thrush 畫眉
goldfinch 金翅雀
chaffinch 蒼頭燕雀
robin 知更鳥
plover 千鳥
lark 百鳥,雲雀
swift 褐雨燕
whitethroat 白喉雀
hummingbird 蜂雀
penguin 企鵝
owl 梟,貓頭鷹
scops owl 角梟,耳鳥

snake 蛇
adder, viper 蝰蛇
boa 王蛇
cobra 眼鏡蛇
copperhead 美洲腹蛇
coral snake 銀環蛇
grass snake 草蛇
mocca

樓主 你唔係走數嗎？

挽你老母咩 字都未識打學人上連登
收收皮先啦

第三頁又好似見唔到

樓上收皮啦

自己係條list 到打

我岩岩check 完都冇

後面d人自己加上去就當樓主輸，咁不如下次六合彩開完你再自己填張飛走去問馬會拎錢

連登史上第一條IQ題遍向正皮俾樓豬

淨係地圖炮都迴避到已經抵正皮

你贏

終於有個IQ題post唔係on9答案
正皮

咁都叫唔戇鳩
題目將港女換成港男、學生、廢中或任何要番工的人都成立，同港女完全冇關。

Ok 收貨

1Q題使唔撚使寫篇論文俾你呀?
我係鍾意話港女黑口黑面呀

找數啦
第三頁 #60 地圖炮打中左啦

靜D啦，自己收收皮好冇

咪係囉，收嗲啦

好可惜，想睇屎眼食特辣

check過第3頁地圖炮打唔中
樓上班傻鳩自己加上去就當打中係咩玩法，有品啲好無
唔怪得知有堆人話連登品質低下

笑撚死

沖緊涼諗到咁

正常1q題，唔高質唔低質

今次算你保住你屎眼，下次一定要你洗眼

縮返入你老母個閪到啦 仲出黎柒

好想睇低質答案之後比一眾連登仔圍屌